立法會選舉快到，輿論機器開始招呼民主黨同公民黨

其實都好煩，一想屌泛民想監察佢哋，五毛就衝曬岀嚟，仲要扮極端泛民支持者

轉貼
最近在...街頭..集會..遊行 黑警都大規模抄身份証資料 但又不即時Call台查證 只係要資料 背後可能同9月選舉有關 由其是未登記做選民或短期內將會18歲果D....請你地Check緊D有冇被登記
我在連燈係P牌開唔到新貼...請幫手在各網絡開貼通知手足..

楊岳橋係同路人,但請換成更強跑手

同時對家靜靜雞開左幾多個工會

中共講明政權保衛戰你當流架

泛民係神 邊個屌佢就係鬼

幫我地做選民咁好?

樓主點睇梁耀忠參選？

每三年半係黃，選舉前半年更黃

即刻有一隻

我愛泛民 我愛白頭佬

佢幫你投埋票係目的

咁你可不可以講清楚一點，照著你現在的文風開Po冇人會理的

唔好意思 我P牌 開唔到Po
我意思係 我好幾次在現場同時有百幾2百(包括我)被抄牌...只係抄低老身 又冇Call上台問係咪通緝....感覺黑警為9月選舉做野....所以希望有被抄牌而未登記做選民或就黎18歲嘅手足緊D Check 下有冇被登記 會唔會被投票

蔡耀昌自己衝出黎俾人屌

關五毛咩事

要識分邊d係真監察
邊d係分化